關於登記做選民，有啲諗法

見到隔離post有巴打提到要target下今年DSE考生去做返選民登記
小弟諗緊，我地其實係咪可以喺嚟緊8月9月班DSE考生升大學/大專，開始玩O Camp嗰陣，再發起登記做選民嘅活動？
實有班同學仔到7月2日嗰陣都未登記做選民，到時幫佢地手做登記，可以再promo埋為2020立法儲選舉做準備
各位巴絲打點睇？

隔離post傳送門：
今年新增登記選民人數得13萬, 14年雨傘運動26萬, 03年大遊行14萬

區選都好重要
依家有得登記就登記
O camp登記都係打後再推